一次武漢肺炎，吊出TVB兩隻叫阿明既奶共狗

陸浩明
馬國明

連埋楊明
合稱TVB奶共三明

明奶共